會員：茉莉花園#28114，你下個追擊目標係邊個？

尋日，朱凱迪，罪名：喪屌
今日，劉細良，罪名：捉鬼

不分化、不割蓆

我無嘢講

推

個個民主派議員都屌過曬

幫推

茉莉花園喺舊登出晒名怨婦嚟
黎到呢度竟然咁多人比正評佢

推 機場啊

2014年，要打擊和理非，就支持港獨
2016年，要選立法會，就反對港獨，魚蛋革命第二日就衝出黎開記召，宣佈成立選舉聯盟(但無本土派/無天琦)，食人血饅頭
選舉前要贏，狗急跳牆，屌天琦，屌游梁
612前，仇狗仲日日夜夜笑鳩香港人，話反送中on9，以澳門已立23條都好安全做例子
而家就因「劉細良反港獨」狙擊佢

結論係咩？就係熱普城3毛從無原則，所謂理想可口號只係用黎攻擊政敵